請不要再破壞香港

屌你老母就要搞撚死呢個港共下既香港
If we burn, you burn with us

好而家請大家一齊討論下點實行

我睇咗好多位手足既pose之後 建議行小隊制

1. 5-6人一個小組 (必須肯定係可靠隊友 會救人果種）

2. 大原則hit and run 小隊咁行動最緊要係靈活

以下開放討論

1. 點搵隊友

2. 攻擊對象?如果對住美心用火魔法 入面有人咁點

3. 點避天眼? 係屋企出嚟幾時要換裝 Hit完之後幾時再換番普通衫

好想打遊擊

正面衝突冇意思

只會令更多手足受傷 被捕

遊擊大前題 不被捕 不流血

隊友質素好重要

其實最諗唔到係點搞第三點 周圍都係cam

靠和理非？

當換好哂衫就唔驚CAM

冇錯 但係換果下有cam就仆街

同意 一定要變陣

agger，非常贊成唔好再陣地戰

如果本身係有勇氣反擊既，點解要俾對方時間 form 陣沖過黎先反擊，唔係應該趁對方少人未準俾好果陣出擊?
如果本身係未 ready 反擊既，每次等到最後果個 moment 先逃走，呢個被捕既 risk 真係無必要

黑警既最大弱點就係 現場 information 要一層層傳俾上級，order 要一層層傳落去呢個時間差
企定係度幾個鐘就係俾對方時間慢慢部處，完全利用唔到黑警反應慢呢個弱點

遊擊先係正解

幫手推

冇錯 如果多人打遊擊 佢地只可以分散行動

啲狗一分散行動 只要手足夠多就可以食狗肉了

再補充，八月果陣係遊擊 be water "野貓式行動" 過一排
但之後好似摒棄左變返陣地，我覺得係因為當時只有 set roadblock 呢d行動，殺傷力不夠

但而家大家都 unlock 左好多新行動 (政府建築 / 中資公司 / 黨鐵 / 藍舖)，其實可以認真考慮回歸遊擊

其實都要傾下要攻擊咩地方

非常建議攻擊狗宿舍

仲有一個問題係如果啲狗伏尻你就大獲

始終小隊人小

最大既問題係,大家要有心理準備班狗會開實彈
要有一定自保能力,同埋有一定防具
否則真係好難打
大家要小心

呢個真係好大恐懼 講真